覺唔覺九十後好串，成個老屎忽咁

大我哋00後幾年，就覺得自己識好多野
串我哋未用過floppy, 錄音帶
話我哋沉迷iPad，唔玩群體遊戲

社會遲早都係我哋00後，九十後唔識與時並進，等俾社會淘汰

狗十後又乘機踩低00後

事實上就係一蟹不如一蟹
睇你個柒頭講野已經完全證明呢一點

人生攻擊
冇point，對人不對事
這就是九十後

做乜撚野

人身

得啖笑

事實00後係垃圾

00後遲早被10後淘汰

捉隻錯字就想轉移視線
這就是九十後

我哋00後唔會好似九十後咁垃圾，以大欺小

摺埋啦，0正評

10後遲早被20後淘汰

咁Minor既野都錯
知識水平高極有限

嘅

唔講咁多
樓豬好波

我係指大興文字獄的00後
而家知道狗十後都挽文字獄，更加辣殺

雖然假膠
但其實樓豬係咪比00後恰得好緊要
斯德哥爾摩綜合症（英語：Stockholm syndrome；瑞典語：Stockholmssyndromet）又稱為人質情結、人質綜合症，是一種心理學現象，是指犯罪的被害者對於加害者產生情感、同情加害者，認同加害者的某些觀點和想法，甚至反過來幫助加害者的一種情結

挽你老母
事實上你字都唔識打 仲有咩資格講文字獄
垃圾00後

又轉移視線

下，你知唔知咩叫蝴蝶效應呀
垃圾00後

樓主係咪假膠都好
無可否認而加90後都有老屎忽心態
但見到00後真心想笑鳩班小學雞
由其係連登
屌你老母真係忍唔到

明明係00後 不願面對

唔係因為你幾多歲而串你笑你
主要係睇行為係咪ON9、抵笑
不過我諗無可否認，年紀愈細做ON9嘢既機率係愈高

小學雞

00後真係好小氣俾人話幾話就嬲嬲豬 成個細佬仔咁

咩係5p咩係錯字都未搞得清

事實真係細路仔

你有咩根據係唔係錯字

字典？總之唔可能係人生攻擊 呢個真係錯得太離譜
btw, 嘅其實好微妙，因為打出嚟隻字同真正寫法有出入，所以我都係用「既」代替

希望你只係玩嘢咁問，唔係認真唔知點分錯別字

點解你哋狗十後捉錯別字就得
我哋00後捉錯別字就小學雞

唔係小學雞，只係「嘅」呢隻字同真係寫出嚟個寫法有出入，所以會有人用「既」去代替
但係人生攻擊係好明顯錯，同埋「身」呢隻字打出嚟就係正字，同「嘅」／「既」呢個問題唔可以拍埋一齊講
同埋我冇話過你小學雞
不如你搵返話你小學雞嗰條友覆，咁樣好容易誤會

行為同年齡有關
細路做細路行為，有咩問題
你哋用九十後標準對待00後好唔合理

Yes.......負皮。。。

冇問題啊
咁做ON9嘢比人話ON9有咩問題？
九十後都做過細路，都知係會做細路行為，但咁唔代表唔可以笑ON9行為係ON9
唔想畀人笑咪唔好做ON9嘢，其實唔難

細路仆街同大人仆街個感覺都唔同啦

06年here

係唔同，但你有得揀
同埋要睇你講既細路細成點
你話得8歲，咁係會容忍佢多啲既
如果升咗中，我會當佢係一個普通人看待
定係你覺得升咗中都重要當佢細路／小朋友咁對待？

咁不如你解釋下人生攻擊點解

仲有一點，九十後普通話水平不及00後
我哋00後上中文堂讀普通話琅琅上口

其實係，有優有劣，咁有咩好怨

Yes....唔夠00後咁愛国...

九十後表面崇尚西方民主
佔中爭普選
實際得把口，見到報考警察人數就知
我哋00後圈子仍然堅持香港獨立

收皮啦樓主
返屋企讀書啦
人「生」攻擊都寫得出
真係俾你啲垃圾影撚衰哂

利申 00

你捉到錯字又點
代表九十冇老屎忽心態？

七仔老麥都有老屎忽

成班90後係到打哂飛機

講嘢前諗清楚自己是咪真係可以代表咁多人
同埋九十後係點呢樣嘢，老實講我諗連九十後既人都唔敢咁斬釘截鐵咁講
而你所舉既報考警察人數有樣嘢我想提你
到今年為止，00後最大極其量只係17歲，根本未有得考警察
到真係有得考你先再比較九十後係多人考啦
提埋你，記得唔好用一年比較哂九十後十年嚟既人數

唔代表，只係代表你寫錯字……
點解你可以扯到咁遠
我記得最初條友只係打咗隻「身」字同比咗粒膠咋喎

好柒

錯字同5p字分別好大喎小朋友

岩既，做錯野係要搵啲野講下先冇咁柒既
不過錯左仲串柒柒，真係唔怪得人話00後成碌柒咁
我又唔明老屎忽有乜問題，小學雞可唔可解釋下？

btw唔好諗住柒可以上位

你講既野正正反映左你咩水平。。。。

學人講蝗話，抵你成個智障咗

你哋不斷將我打錯字無限放大，仲話我扯到咁遠

我見到九十後都係咁樣慨括00後

收皮啦00豬腦

以前班80後笑鳩班90後 依加班90後咪笑鳩返你地班00後 惡性循環有冇聽過 建議你痾完尿 望下自己個樣 再望下自己張身份證 有冇為過呢個社會做過d咩
小朋友就專心返學比心機讀書啦 學人上壇屌鳩90後博咩姐 醒下啦小朋友

從用字 內容上，睇得出樓豬係一個極度空虛，身邊冇乜朋友既小朋友。心理學上叫做反社會現象，呢位小朋友好需要大家既目光同注視，大家不防分一丁目贈樓豬

咁細個就已經有呢種心態，真係替你接下來既人生感到悲哀

又話自己撐港獨，點解仲同人講你有一口 流利嘅蝗蟲話，屌你老母個腦裝屎架？

00後 就係衰左係你d on9仔度

00後可能唔識咩叫自相矛盾

你都識講惡性，點解九十後仲要做

你羞唔羞恥呀，識講普通話

咁你可以屌返佢地
而你依家都係咁慨括九十後既同時，其實你咪即係認同咗呢個做法
既然你認同慨括呢種做法，咁你又嬲乜嘢

比班80後屌得耐啦，終於可以有機會可以扮下老屎忽

主張獨立唔可以學普通話？
不如話中文都唔應該學

冇嬲過，一路理性討論
只係想九十後設身處地

中學雞就溫多啲書啦

呢樣嘢其實大家咁話
Btw, 我覺得你一路都好似好嬲咁 GET錯我講聲SORRY

希望個個九十後可以好似你咁體諒00後

俾人笑係一個過程，因為大家起喱個年紀都做過on9野，我唔明有咩好屌。
90後懷念自己既童年都要俾人話串00後

懷念冇問題，但唔洗最後加句「而家00後一定唔識」
之後再推論出00後不如90後

未夠18歲的
請返回屋企
不要污染我們的討論區

挽 來挽手共讚美，歌頌神，你竟施恩改變我一生。
齊挽手共高舉，主聖名，在主恩典中永護蔭。
來挽手共讚美，歌頌神，你竟施恩改變我一生。
齊挽手共高舉，主聖名，在主恩典中永護蔭。

高聲歡唱，願將愛傳遠近，恩光高照，無限愛在我心！

來挽手共讚美，歌頌神，你竟施恩改變我一生。
齊挽手共高舉，主聖名，在主恩典中永護蔭。

（用你心，用我心，傳頌愛，盡獻歌韻！）

唔識打字冇人逼你打 呢個世界有手寫輸入 唔好影衰啲00後

未夠18但思想成熟正常我覺得可以接受

但樓豬分別就係毛都未生齊既小學雞

真係屌你都廢撚事

你死返去讀書啦，你知唔知由幾時開始成個中國用普通話？係共產黨投票架，中國文代咁耐都係用粵語同埋繁體字，我地粵語先係真正承傳緊中國文化，你同我講唔好學中文，唔好行出黎柒啦，真心返屋企讀多幾年書先學人攪港獨啦小朋友，你運自己支持緊啲咩野都唔清楚

利申返先 90後

難分真與假

樓豬聽日要交回條
記得搵媽咪簽名呀

垃圾識上網既？

你都係算吧啦

其實90後細個嘅時候都有比80後串過，我都認同小學雞會做返啲小學雞野係正常

但係就未見過有90後好似樓豬咁，柒撚過過街老鼠，仲走上黎開post屌鳩人點解要笑鳩你呢類柒頭囉 柒撚左自己摺埋冇人會繼續抽你水，就係好似你呢啲柒頭，跌左落地都要嗱返堆沙先引人繼續串鳩你咋，做功課啦柒頭

我係咪要改名

想正常討論下都唔得
下下人身攻擊

唔好影衰我啦 樓豬

應景姐 被召喚的巴打應當得榮耀

20後係90後春袋度

我有正常用你討論中國文化，做咩唔應我機，唔好潛水啦樓豬

又變咗做人身受攻擊 你人生呢？捨棄咗防禦？唔係你自人生/身攻擊人先？

唔好潛啊 依家要借你打發時間 唔好潛啊

呢個post個標題已經係人身攻擊啦，瞓撚醒未呀柒頭？屌哂鬼叫人老屎忽點同你正常討論呀？放假放懵你呀？

push

駁我啦柒頭

頭寒喇
狗十後咁疊馬

上得黎討論 頭盔又唔帶 以為係細路就唔洗為自己做既野負責任？

戴帽囉 仲寒唔寒？ 小心感冒

叫人老屎忽係唔撚係人身攻擊呀？駁啦！做咩唔駁呀？最撚憎就係你呢啲開頭起撚鋼，最後唔夠人講就扮弱者嘅00柒頭

投降都唔識打

喊出黎

收嗲啦00後 小朋友死返去讀多幾年書啦

00後就係咁 柒

我指出九十後心態
就叫我做功課簽回條，放大我打錯字 唔係以事論事

00後真係唔掂

雖然我覺得以正負皮嚟比好on9
不過你可以當做係連登嘅其中一個參考價值

用生命值硬接

繼續扮弱者啦
原來老屎忽係一種心態
而唔係一種針對某種處事方式嘅稱呼
長知識了
所以數豬就唔算人身攻擊

一個自以為是既00後.....毛你都未出齊啦....講咁多野.....繼續玩你ipad啦....

冇扮弱者

咩係數豬

00後捱多幾年又可以屌10後
加油呀

樓豬真人俾人欺凌定點

你根本就係